Apple又silent announce?

個store又封咗

四點麻

只update iPad Pro？

lm 跟進下